[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (33) 羅奴綜藝《三時四餐》收視大發

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將以四人組合活動。

自2017年9月發表正規五輯《ANOTHER LIGHT》後，水晶男孩已闊別樂壇超過兩年。2020年1月28日，水晶男孩發行出道逾二十二年來首張迷你專輯《ALL FOR YOU》，專輯收錄包含同名主打歌〈ALL FOR YOU〉在內五首新曲。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起不再參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

迷你1輯 ALL FOR YOU

ALL FOR YOU M/V

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

留名

昇潤覆咗大大個挑戰

組合sechs kies將於今天(22日)晚上進駐"三時四餐"之家。

15日播出的有線臺tvN《月球公約履行項目1彈自給自足超高速集體生活三時四餐》(以下簡稱《三時四餐》)第1集中,與製作組進行了事前討論。 水晶男孩就像一對老夫妻一樣,彼此的愛好和性格等無所不知,他們之間的爆料戰爲觀衆獻上了有史以來的爆笑。 因此,他們如何度過人生第一次集訓的疑問正在增加。

將於22日晚10點50分播出的《三時四餐》中,將公開正式進入《三時四餐》之家開始集訓的插曲。

現場說明會結束後,水晶男孩在深夜毫無準備地被拖走,對蜿蜒曲折的鄉村道路感到不妙。 殷志源說:"很慘,很澄海。 集訓一定要這樣嗎?"

Sechs Kies的生平第一次集體住宿場所"三時四餐"house是《三時三餐山村篇》中出現過的地方,預計將給人們帶來不同于山村篇成員們生活的另一種樂趣。 值得一提的是,在一間臥室裏,四個人要蓋上一牀被子,枕着一個枕頭睡覺,每晚都會留下特別的回憶。

到達"三時四餐"大棚後,他們最先遇到的危機就是煮方便麪。 雨天,一切都要"自給自足",在大家精神崩潰的情況下,能否成功生火煮方便麪,大家拭目以待。

tvN《月球公約履行項目1彈自給自足超高速集體生活三時四餐》是講述出道23週年的水晶男孩三時三餐過程的綜藝節目,每週五晚10時50分播出。 節目播出5分鐘後,觀衆可以通過youtube"頻道十五夜"收看完整版。

不得不說Papago 啲翻譯越嚟越神

Papago真係幾好嫁
基本睇得明9成嫁

煮拉麵都係危機
冇理由連拉麵都唔識煮喎

應該係起唔到火
我見三時三餐佢地要用柴黎起爐

起個火都可能嘈一餐
結果可能幾個鐘都搞唔掂

上次預告見到 大大凝望住在德起爐

可能拉麵唔同食法同煮法都要嘈一個鐘先開始煮

睇唔順眼

唔會唔識掛
島主依方面應該ok嫁喎

濕水柴起唔到

然後4個就坐左喺度你眼望我眼？？

🌔EP.1-1 젝키도 꽃청춘(=납치)이 하고싶었다고 한다. | 삼시네세끼 풀버전
21,403 人正在觀看

🌔EP.1-2 같은 집, 다른 느낌. 자급자족 초고속 합숙을 시작합니다! | 삼시네세끼 풀버전
14,682 人正在觀看

🌔EP.1-2 같은 집, 다른 느낌. 자급자족 초고속 합숙을 시작합니다! | 삼시네세끼 풀버전
15,168 人正在觀看

@韓國me2day

【YouTube】今晚播出的《#三時四崽#》節目中，水晶男孩以一個墊子，一個被子，一個枕頭正式開始的集體生活！不過牆上貼的“不要打架舒服的休息”太真實了！

好想快啲睇中字

睇黎大大冇睇過3時3餐

睇明左8成

大大食完嘢即刻話要上返車
Jwalk都未食完笑死

@鳳凰天使TSKS

#三時四崽# SECHSKIES生平第一個合宿開始啦！但...這合宿地點咋這麼熟悉
TV版第02期中字！ ！ (YT完整版將於明天發布)

在德反而答問題答得唔錯喎

估佢唔到
水水又IC

加埋得23分鐘
真係好唔夠喉

@草莓牛奶味的Haru
【中字】#三時四崽# 水晶被羅奴綁架的前因後果哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈殷妖物的退休現場 三時三餐+花樣青春+新西遊記綜合大禮包現在開始！

@草莓牛奶味的Haru
#三時四崽# 把水晶拐到鄉下之後
“羅PD現在在底下烤肉吃呢”

收視幾好喎
我記得mino同po好似得1點幾收視

Winner 大眼哥都有睇

可能同三時三餐題材相近？
可以乘接到部分觀眾
啲觀眾係咪有咩誤會

水水同大大都係佢熟人

@鳳凰天使TSKS

5月22日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：9.7%、11.1%（+4.0、+3.4）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：1.9%（+1.1）
tvN《#三時三餐5#》：11.4%（-0.8）
JTBC《#幻影歌手3#》：3.5%（-0.6）
tvN《#三時四崽#》：4.1%（+0.1）

@鳳凰天使TSKS

5月8日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：6.3%、8.7%（-0.5、-0.3）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》/
tvN《#三時三餐5#》：9.8%（+0.5）
JTBC《#幻影歌手3#》：3.3%（-0.6）
tvN《#麻浦靚仔#》：1.8%（+0.1）

有冇人覺得大大車入面瞓覺 架車轉彎果度
後面既水水同德兒好得意

姜生最近都幾頻繁上孤獨房

佢地啲動靜真係好初丁

年齡層唔同？mino & po youtube點擊次數相對會高啲

點擊率要睇多幾集先比較到
但就咁睇EP 0同麻蒲既EP 9 EP 10比
點擊率已經比出得較耐9同10既高

所以水晶隊長係出名嘅極限職業

包剪揼爭褲着

幻想樂園同女漢子都出咗中字

已經重睇左幾次 好正

鳳凰天使出左上部？？

下部都出左啦

唔明公海post某親生仔飯點解要擺大大上台

189

發生咩事呀？

又做乜呀佢地

去公海追post就知

剛剛睇完
算吧佢 點洗都係黑嫁啦

[TSKS]三時四崽 YT版.E02.200522.中字

[影音] 200522 tvN 三時四餐 E01 中字

@韓國me2day

【Newsen】[防彈少年團摘得5月偶像組合品牌評價1位，2位OH MY GIRL]23日，根據韓國企業評判研究所公開的最新數據，對2020年4月22日至2020年5月22日期間100組偶像組合的96,683,577條大數據進行分析的結果顯示。防彈少年團摘得了5月偶像組合品牌評價1位，2-5位分別是OH MY GIRL、EXO、BLACKPINK、TWICE。

水晶 55

果陣係話專登作比佢地

唔係
話作左覺得唔岩bb
俾佢地試下唱
覺得好岩就送左俾佢哋
聽完隻歌真係人唔笑狗都吠

其實點會唔啱 本身gd作曲果陣係分完part先開始作

菊花夾硬屈gd 就好似淋病老屈孟德拉一樣

佢真係好似鴨

水晶DC度睇到
你地明講緊咩啦

係咪講緊佢地買兩支牙刷4個人用

飯隨偶像

第3張係360度牙刷

D回覆變左論文

IC都落場剷
啲紫薇真係好煩
係咁帶人出場

少見既YG內部大戰

其囉其實你講BI咪講囉做乜9拖其他人出場
你估我地好想大大再同呢個人拉上關係

本身啲紫薇就得罪晒全公司啲人

睇下個個飯站都係缺翻譯

15ya baby一週年紀念

@韓國me2day

【xportsnews】[BTS朴智旻摘得5月百大偶像個人品牌評價1位！ ]24日，根據韓國企業評判研究所公開的最新數據，對2020年4月23日至2020年5月23日期間1332名偶像個人的151,960,876條大數據進行分析的結果顯示。朴智旻獲得了5月偶像個人品牌評價1位，2-5位分別是閔玧其、邊伯賢、姜丹尼爾、Arin。

殷志源 80

《三時四崽子》水晶男孩被節目組綁架的來龍去脈? 只因殷志源的隨口一句話XD

其實係在德亂講野先

不過Winner篇播果陣
係水晶飯都想羅PD拍花樣水晶
估唔到連成員都想拍
等左幾年終於等到

當初我都好羨慕
依家個timing真係好好
因為冇咗演唱會先叫得閒啲
又可能吸下新飯

依家我條條片loop得多之後
會copy YT下面既韓文comment去翻譯 睇下韓國路人點睇水晶
好開心韓國路人開始改變對島主之前缺乏社會性既睇法 至少覺得島主既行動係冇惡意
島主喺車尾箱上車果度 韓國路人話佢好細心

的確個timing岩岩好
剛剛cb左一次
中斷左兩年幾既空白期 重新開始
喺依段好需要吸新飯既時期 上到羅PD既節目
睇PTT同B站有路人話剩係識大大一個 都覺得個節目好睇
水晶終於被人發現 有種好欣慰既感覺
無限次多謝大大既團魂

真係要入去睇下嫁

睇咗
水晶真係好吸飯
如果可以持續上綜藝應該可以維持到人氣
最好笑係有人留言都幫其他團做下團綜即刻比人chur到爆

羅PD都唔係專做idol團綜
班idol飯梗係想羅PD serve佢地班idol啦
但新一代果啲有邊團個個都玩得？
不顧形象果隻喎

竟然叫tvn最高薪嗰個幫你拍團綜對水晶同羅團隊都好唔專重
同埋呢個團綜出現唔係因為推團而拍
係因為羅羅衰多口>百萬訂閱>直播夜萬幾人一齊退訂換返黎嘅專為大大而做嘅節目
而大大因為團魂要加埋水晶而制作
所以連個節目名都係月球計劃行先

SJ可以自己出綜藝唔使羅PD幫手
Block B都唔一定個個有綜藝感啦
何況其他Idol
羅PD係鍾意搵啲合作過嘅班底嘅
除非羅PD自己再發掘其他人材啦

羅PD應該鍾意同演員合作多啲
Idol其實好少合作

好多飯都覺得自己idol一向大哂
特別係紅出宇宙果啲

紅唔等如有綜藝感囉
大大同羅團隊嘅化學作用係無其他人可能取代
大大同其他人合作講真真係無咁好笑

佢鍾意搵啲唔多上綜藝嘅藝人做節目

十五夜條片終於上咗字幕

依家興紅大於一切
刷新數據重要過任何野
以前二代團都唔係咁

@g1_oria_

申PD也開始打賭的故事是這樣的：

申PD在十五夜崽子帖子下留言開賭：
油管有超200萬播放量的視頻就自費買100個三角飯糰當禮物。
然後加碼三時四崽子油管視頻加起來播放量超1000萬就和節目組眾籌買GIVENCHY拖鞋做禮物。
再加碼那條被子。
再再加碼說那件洪明寶的T也可以。
再再再加碼要十五夜崽子交出新買的三星pad。

十五夜崽子發帖表示：
再多不行了就是這樣的（自暴自棄）
stop

申PD轉帖，艾特十五夜崽子和水晶：
天氣陰沉，還要加班。
我學到了此時此刻要來個活動。
有什麼能拿出來當獎品的請拿出來吧（恭順，說好話）不然的話我就去搜羅了。
Give me🎁，or☠️
真心的/三時四崽子/噢吼吼

cr: ins 15ya.baby, shingong

@韓流

羅英錫PD年薪按去年的標準“拿的比CJ老闆還多”
在2018年獲得了37億韓元的年薪，比CJ ENM的老闆獲得的報酬還要多。
據金融監督院電子公示系統顯示，羅PD去年的工資為2億1500萬韓元，獎金為35億1000萬韓元,共獲得了37億2500萬韓元。
CJ ENM方面當時就羅PD的獎金規模表示:“是根據內容製作成果和業務專業性，PD的指導及事業貢獻度，計算出的獎金。"
(cr theqoo）

申導放狠招
不過申導係咪剩係負責去冰三同三時四崽子？

姜生有去呢個po留言

飯團應該買梗
1000萬應該唔難
見其他人啲片都2、3百萬views

最想訂閱過200萬有新團綜
不過真係好難

姜生個妹同阿媽有去認證添

圖：強制合宿項目 花樣四崽子

首先架是綁好了……這周會更加鬧騰 如果想要只做三餐吃就來京畿道烏山
this week nanjangpan（亂套）

Cr. g1_oria wb

節目改左名？

任性的制作組

果然係亂咁黎

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

【HoonyCafe 翻譯】20200526姜成勳相關ins更新（賬號： yoonjikang）

【感謝大家對我哥哥@姜成勳222 solo出道19週年紀念的祝賀和應援。
我和媽媽一起開心地捧著甜甜的奶茶，託大家的福讓我們的心也變得甜甜的。雖然有點羞恥，但是在寫下這些文字的我也是含著淚水的。謝謝！！！！

哥哥經常出現在我非常私人的空間上這個事情，在他人看來可能會覺得怎麼老是想著要上傳哥哥相關的東西。

其實我有直接收到過「為什麼老是這樣上傳哥哥」這樣的帶有利用意味的問題。

雖然只是非常地私人的感情和事情，哥哥在很久以前有出現過完全地失聯情況，雖然只是我自己找了哥哥一整天，但是確實是行蹤不明。

一天之後，終於聯繫上了。那漫長的一天對於身為家人的我，產生了很多的想法。

在聯繫上哥哥之後，覺得僅僅只是哥哥「活著」這本身就讓我非常感激。

在那之後，對於」活著的哥哥「努力地活動，獲得大家喜愛，真實感到哥哥活著的這一點，作為家人，感激之情更加地盈滿心中。

如果哥哥沒有活著的話，我也不會感受到」原來哥哥被愛著「這樣令人激動的感覺。
非常感謝對哥哥給與應援的人】

感謝@陪伴姜成勳222愛豆打榜數據組 對#姜成勳solo出道19週年# 的支持。

到了山村的水晶男孩...殷志源驚訝：「《一日三餐》過得這麼艱難嗎？」他們竟然還放了木頭不讓製作組「越線」

背景疑似係錄音室

1個月前既依個post發生左咩事？

我慘過返印度決定正式同sechskies既李宰鎮宣戰!

成班痴線佬
島主好搞笑

要小心說話才行，卻沒能做到開始暴走，索性就開始正式的小心說話祈願<小心說話活動>

-就如媽媽的心意一樣，存在本身就是充滿愛與sense，溫暖舒適的「sense mom床墊」。
-雖是留下給負責人穿的，但也滿含淚水地獻出完全不用考慮季節感的「拉麵男搖粒絨外套」。
-憑借追星經歷過山轉水轉的追星屆大戶傾情奉獻。Mino消化演繹的「明甫T恤」。
-雖然不是Jji o ni穿的Jjivenchy，但也是很棒的「Givenchy拖鞋」。

💛參與方法
每當滿足下列條件時截圖油管畫面，帶上「삼시네세끼입조심」（三時四崽子說話小心）的標籤，上傳ins。將通過抽籤的方式送出對應獎品。
☝️三時四崽子1-1或1-2播放量超過100萬時：sense mom身體抱枕+床墊（10人）
✌️三時四崽子1-1或1-2播放量超過200萬時：拉麵男搖粒絨外套（1人），洪明甫T恤（1人）
🤟頻道十五夜訂閱者數超過197萬時：Givenchy拖鞋（1人）

💛參與期間
5/27（三）—6/14（日）

💛獲獎者公佈
6/18（四）

**不一定非要是剛剛好到100萬、200萬的時候截圖，只要超過就可以（例如101萬、202萬等）。
**截圖時需要可以看清播放量或訂閱者數。
**所有認證圖只在ins上進行認證，參與活動必須帶標籤：삼시네세끼입조심
**拉麵男搖粒絨外套的顏色和尺寸隨機發送。
**ins非公開賬戶無法參加。
**將通過ins私信告知獲獎者。
**圖片中舒舒服服躺著的妙漢不是獎品，是模特兒。
**獎品的收集沒有任何強制性，是在大家都非常開心與幸福的心情下進行的，請知悉。

cr: ins 15ya.baby
翻cr. g1_oria wb

頻道十五夜訂閱者數超過197萬時

依個好難

可愛

@Citrin_水晶男孩安利站

評論更新 金秦禹:第一個也是app弄的嗎哥
答：是素顏啦😤

估唔到大眼同佢地咁熟

大眼應該同水院同大大熟
之前有合照佢地去飲酒食野

島主直播都提過中秋(?)同過大眼食飯

大眼試過錄完音俾大大捉左去隔離飲酒飲通宵
第二日有活動
小隊問大眼做咩面色咁差
先講出嚟

好似係

매장에 이벤트 어제자로 철수됐대 賣場Event昨天撤掉了

[Web 발신]
안녕하세요
공차코리아입니다.
문의 주신 내용과 첨부 된 사진 확인 후 답변드립니다.
매장에 확인 결과 강성훈 이벤트 진행은 본사에서 진행이 아닌 가맹 매장에서 일부팬의 요청으로 별도 진행된것으로 확인되었습니다.
현재 해당 홍모물 이벤트는 어제자로 철수 되었습니다.
감사합니다.
(주)공차코리아 드림

[Web發信]
你好
是韓國貢茶
確認您詢問的內容和附上的照片後進行答覆。
經向賣場確認,姜成勳的活動不是在總公司進行的,而是在加盟店應部分粉絲的要求單獨進行的。
目前相關宣傳Event已在昨天撤掉。
謝謝。
韓國貢茶

昨天諮詢的今天答覆
原定舉行至6月1日的活動,但在昨天撤掉ㅋㅋㅋㅋ
正義就是勝利~~~~~~~~~!

咁就玩完左

正義必勝

真係唔明點解韓黃可以咁勁揪
投訴下就可以令個event取消
貢茶究竟怕咩？
怕件事發大左畀人話佢支持姜生？

影響品牌形象吧
(唔知關唔關事啦
話曬搵過昇基做代言人)
但係品牌容許一個負面新聞不斷嘅人可以有應援event
韓黃姐姐戰鬥力好強

終於等到星五

就算有兩集都太短
Btw 破咗百萬
但係唔知點解前日無哂啲字幕
而家有返不過中文得殘體字

在德好似好慘咁

訂閱數冇郁過

今天29日(週五)晚10點50分播出的《三時四餐》第2集中，為了在睡覺前煮拉麵而展開挑戰的成員們的故事。成員們在下雨的深夜裡，沒有瓦斯爐，這輩子第一次用木柴生火煮拉麵吃的情況下，感到非常驚慌。在各種綜藝節目中有過很多經驗的殷志源也說：“現在覺得很鬱悶，我感到很茫然”究竟四個人是否能齊心協力，順利度過合宿的第一餐，讓我們拭目以待。

申孝靜PD說：“水晶男孩的成員們在煮拉麵的時候，也會以各自4人4色的形象展現笑容。請大家多多期待水晶男孩的第一頓飯。”

煮拉麵都要4人4色

好想快啲到夜晚

島主唔食在德煮嗰啲拉麵

自己再煮咪得囉

岩岩得閒睇下923演唱會
大大真係好靚仔 923真係好正
又其是藍色閃片個套衫

我前排都有睇翻哂所有重組後開既con
923唯一缺憾係有姜生
所以我鍾意1314多啲

邊個飯站搞？
就咁睇冇浴照喎

因為好多舊歌我都好中意 最重要係有皮褲阿阿阿阿

依件唔正咩？

差D唔記得今集有搶褲睇

手機廣告

🌔EP.2-1 Goal 때리는 40대 아이돌의 삼시세끼 | 삼시네세끼 풀버전
20,450 人正在觀看

🌔EP.2-2 "난 널 유혹 하는거란다~" 이 선을 넘으면 대가를 치를 것 이야 | 삼시네세끼 풀버전
12,090 人正在觀看

睇見佢地煮果煲粥既物體好嘔心

點解d雞旦唔發下先落
直接打落啲粥度

係韓國人咁樣煮還是佢地唔識煮
德兒照頭淋 笑死人

島主啲笑聲

我滴哂汗

好似幼稚園學生一齊瞓晏覺

強仁？

我睇留言先知原來係佢
仲以為係Danny

我滴哂汗既原因係怕水院去人多既地方會畀韓國人鬧

@鳳凰天使TSKS

#三時四崽# 連煮個拉麵都困難重重的合宿第一晚 羅PD究竟做了啥事引發了殷志源的憤怒呢TV版第03期中字！ ！

其實真係減少外出會好啲

大大問水水食咗面未嗰度好溫柔
我又淪陷了

破5

真心勁

估唔到咁勁

6分鐘節目收視破5
佩服

好勁呀

羅團隊又開創先河
抵佢啲奬金仲高過社長

@鳳凰天使TSKS

5月29日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：10.1%、11.3%（+0.4、+0.2）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：1.0%（-0.9）
tvN《#三時三餐5#》：11.5%（+0.1）
JTBC《#幻影歌手3#》：3.8%（+0.3）
tvN《#三時四崽#》：5.2%（+1.1）
tvN《#韓國好聲音2020#》：2.0%

希望羅奴見到有好成績
肯開多個綜藝畀水晶

🌔EP.2-1 Goal 때리는 40대 아이돌의 삼시세끼 | 삼시네세끼 풀버전
觀看次數：401,756次•於 12 小時前首播

個view好癲

啱啱睇仲係卅幾乜標得咁快

不過我連埋直播中字已經睇咗5次

刷多幾次
我當打榜咁刷

@Citrin_水晶男孩安利站

首都圈接近6

今朝有上韓國人氣影片第3位

下星期四機智5人幫會係頻道15夜有演出
希望吸引下路人睇

訂閱呀

@陪伴姜成勳222愛豆打榜數據組
謝謝大家關心和支持
目前咖啡廳應援順利進行，由於某些大家都知道的原因就不公佈地址了，據可靠線報歐巴已經認證了！請期待0531
新地點是更美好的地方
所以有更美好的成果

Thanks for your support.
Our Café event is now going on well. For certain obvious reasons, we will not announce the address for now. According to a reliable source, Hoony already checked out the new Café. Let’s look forward to May 31.
A new Café
A better outcome

여러분들의 관심과 지지에 감사드립니다
목전 응원카페는 순리롭게 운행중입니다
모두 알고잇는 원인으로하여 구체적인 주소는 공개하지 않겠습니다 오빠가 이미 인증한 걸로 알고 잇습니다
0531 기대해 주세요
새 카페는 더 아름다운곳이며
더 훌륭한 성과를 내고 잇어요

📍Deadline: June 2
Place: DM（I will check out your ig. Only fans can send DM.）

搞個應援搞到咁鬼祟 咁唔見得光
好似做賊咁
好期待聽日正日姜生會post咩
幾時先肯出新歌
6月真係好月份黎

@fioviall
#SECHSKIES breaking the rating records of Na PD's 5-minute shows. 3 Meals For 4 episode 2 at 5.2% (+1.1% vs last wk)
The highest rated of the 5-minute shows (Iceland Baby, Ramyunator, Mapo Hipster) before #삼시네세끼 was Iceland Baby at 4.6%. #젝스키스

Official channel of #삼시네세끼 in Naver TV

[TV북마크] ‘삼시네세끼’ 젝스키스, 웃음 맛집 등극…시청률 상승세

[TV Bookmark] '三時四餐' SECHSKIES, 成爲笑料店...收視率上升

組合SECHSKIES(殷志源,李宰鎮,金在德,張水院)在《三時四餐》中毫無修飾的魅力誘發了入德。

SECHSKIES通過tvN《月球公約履行計劃第一彈自給自足超高速合宿生活三時四餐》(以下簡稱《三時四餐》)展現了出道後的第一次合宿過程。在29日播出的《三時四餐》第二集中, SECHSKIES的正式自給自足生活記被描繪出來,給觀衆帶來了充滿現實共鳴的愉快笑聲。

《三時四餐》進入House後,成員們接聽了公用手機。聽到羅英錫PD吃肉的話, 殷志源毫不掩飾地生氣地打了電話,李宰鎮認真地說"哥哥,試着抓住送餐手機軟件吧",一開始就以4D魅力引人爆笑。

在越來越猛烈的雨中, SECHSKIES第一餐就是煮拉麵。他們不僅用柴火和大鍋來掙扎,還用各自不同的角色繼續對話,增加了趣味性。甚至起牀時間, 想吃的方法都不一樣, 但大家都在回味"合宿"的意義, 大家一起成功吃第一頓飯。

看着下着的雨並排坐着吃拉麵, 殷志源突然覺得太委屈了,拿出酒來。在下雨的凌晨山中, SECHSKIES把拉麵,燒酒和啤酒擺在面前,他們的獨特形象讓攝製組也忍不住笑說:"《三時三餐》中第一次看到這樣的畫面。"

就這樣, SECHSKIES在"三時四餐"的大棚裏迎來了第一個早晨, 他以剛起牀的親切模樣搭起帳篷,開始做雞蛋粥。期間似乎感覺到了不容易的現實,張水院說"做一頓飯太難了", 殷志源說"因爲是第一次,所以這樣熟悉起來很容易", 逐漸適應了合宿生活。

SECHSKIES的愉快能量和對《三時四餐》的關心度進一步提高。初放送和第一集的視頻在YouTube上的點擊量均超過了100萬次, 第二集YouTube的實時播放吸引了約2萬多名觀衆。另外,在5分鐘的破格編排中, 收視率也從上週第一集4.1%上升到5.2%,足足上升了1.1%,在家庭劇場和網絡上都延續着很高的話題性。

《三時四餐》是講述出道23週年的SECHSKIES吃三時三餐過程的綜藝節目,每週五晚10點50分播出。節目播出5分鐘後,觀衆可以通過YouTube"Channel 十五夜"收看完整版。

[TSKS]三時四崽 YT版.E03.200529.中字

點解一部同二部啲view數爭咁遠

Maybe因為2-1今日有上熱門影片
多左路人睇2-1
但冇睇2-2

睇得1就睇埋2嘛

三時四餐咁快已經播左3個星期
其實同水晶之前上既電視綜藝比較 (唔計YG拍既團綜)
會發現羅PD既取材角度同水晶過去上既綜藝有一個好唔同既地方
水晶上綜藝最大特點就係鬧交
因為好有畫面
所以以往綜藝PD都會集中剪輯水晶鬧交既部分出黎播
全知、Radio Star、Happy Together 4、認哥、Idol Room都有播水晶鬧交既部分
本身依D畫面路人角度睇其實好有趣
我入坑有部分原因都係因為水晶既綜藝
但係當每個節目都集中播放或為左節目效果放大鬧交既部分
唯飯就會覺得水晶成員之間既感情其實唔好 隊長好獨裁 弟弟唔知感恩成日嫌棄隊長等
(我覺得路人根本唔care成員感情好唔好 本來就對水晶不關心)
其實成員之間係有相親相愛既一面
但依一面好少會喺電視節目播出黎 (Weekly Idol算係少數有播)
搞到唯飯之間既積怨越黎越深

三時四餐既取材角度就唔一樣
雖然都有播水晶鬧交既部分 因為真係好有節目效果 自然又不做作
但羅PD仲會播一D表現到水晶成員之間感情其實好好既部分
EP 0: Shin PD話有好多人覺得水晶唔親 志源否認
EP 1: 大大喺車度瞓覺 架車轉彎 JWALK喺後面玩
大大瞓喺張床度 叫弟弟瞓直D
EP 2: 食拉麵果陣 大大好照顧弟弟有冇好好用餐
大大仲喺度瞓覺 弟弟好自動自覺做哂所有雜事、搭好雨篷等大大瞓醒出黎煮飯
其實水晶唔係Happy Together入面講既完全冇美談
而係成員大家相處左23年 彼此之間太親
所以唔覺依D相處細節係美談
播依D片段 已經好過水晶親自澄清1000句 大家感情其實好好

我覺得依個取材角度都係點解羅PD拍既綜藝會咁紅既原因
因為羅PD既綜藝往往捕捉到藝人未被觀眾發現既另一面
依個強項暫時大部分既韓綜PD都做唔到
羅PD年薪咁高係因為佢值得
真係好感謝大大讓水晶遇上一個咁好既製作團隊
我唔期望依個節目會令毒唯間既積怨化解
但至少希望節目可以吸引更多新飯
令整個水晶飯圈既氛圍可以變得和諧一啲 健康一啲
唯有依樣改變先會令水晶喺下次回歸既成績得以進步
水晶未來既活動同發展至會更加長久

可惜唔係個個都有

今集閒着幹什麼有提起水晶

羅pd 綜藝咁多年黎嘅特式就係通常唔會落大多劇情比佢地
最拿手係從細節中體現感動
大大煮面嗰段我重睇咗好多次
明明其實三個都唔想食得大大一個想食
甚至島主同水水刷咗牙想瞓覺
但最後幾個都好乖咁洗野嘅洗野
透火嘅透火
大大口是心非咁話唔比水水食
但最後都好溫柔咁問水水有無食
就算島主最後無食都叫佢黎飲啤酒
（不過呢個可能為咗金主出鏡）

講啲乜

@accompanyhoony
我們之間的愛情有多崎嶇
途中看到的風景就有多美
無論相隔多遠
總有相見的一天
가는 길이 험난하고 굴곡할수록
보이는 풍경이 더 아름답기를
우리의 사랑
얼마나 멀리 떨어져 잇어도
꼭 만나느 날이 있을 거예요
Ups and downs in our love
Beautiful scenery on the way
However far apart
We will meet one day
謝謝@hoonywinsome提供100杯飲料
@hoonywinsome 님 100잔 음료를 서포해 주셔서 감사합니다
We want to take the time to express our gratitude to @hoonywinsome who had sponsored 100 cups of drink for this cafe event. Once again thank you for your generosity and he part of this unforgettable event.
#KSH_SOLO19TH
#강성훈_솔로데뷔_19주년축하해
#20200531
#강성훈 #姜成勳 #姜成勳 #KANGSUNGHOON
#カンソンフン
#THANK_YOU_HOONY
#고마워요_강성훈
#謝謝你_姜成勳
#陪伴姜成勳222愛豆打榜數據組#
#accompanyhoony#

조병규, '자연스럽게' 종영에 꾹꾹 참은 눈물 ‘가슴 먹먹’

趙炳奎,《自然而然》完結時強忍淚水'心如刀割'

演員趙炳奎在MBN小確幸治癒綜藝節目《自然而然》的最後拍攝中流下了眼淚。

30日(今天)播出的MBN《自然》最後一集中描繪了回憶過去一年的時間。在這次節目中,趙炳奎將和香子,花子,福林奶奶三人穿着情侶裝前往智異山近郊。

"今天我陪你。 就跟着我走吧!" 看着孫子趙炳奎的樣子,老奶奶們掩飾不住欣慰的笑容,四人回憶起去年夏天和秋天一起在市場約會和美容院約會的情景,盡情享受幸福。

趙炳奎說:"真的很奇怪。我發誓不這樣做......",讓忍着的淚水爆發出來,讓看的人難過。他說:"真的只有一年了。去年這個時候,5月初第一次來到玄泉村,見到奶奶就那樣了",想起了房東和從長工開始的鄉下奶奶的緣分。接着,他補充道:"求禮真的是讓我改變了很多的地方。播出前,他的性格真是非常敏感和尖銳。但實際上朋友們的評價都發生了很大變化。在求禮受到的影響很大。"
回顧一下在玄泉村過去的1年。

趙炳奎說"每次回到求禮之家,都覺得很舒服,真像自己的家一樣",並回憶起了現在已經非常熟悉的"鄉下孫子兵規"。 還有,"在求禮之家,我感受到了"家"一詞。事實上,首爾家中只有激烈生活的痕跡。活在必須努力生活的強迫下, 對玄泉life給予的治癒表示感謝。強忍着淚水的趙炳奎說: "如果有遺憾的地方,那就是奶奶。如果我在這裏生活,回到首爾,我奶奶也會感到空虛和失落。希望奶奶們能像現在這樣每天幸福地笑着度過。"

另一方面,擺脫都市中疲憊的生活,在鄉村體驗第二生活地MBN小確幸治癒綜藝節目《自然而然》將於30日放送結束本季度。

在當天的節目中,將展現從2019年夏天到秋天,冬天,再到2020年春天,玄川家人在玄川村度過1年後迎來最後一天的情景。本期節目將於30日晚9點播出。

雖然到左要同奶奶分開既一日
條片雖然冇中字
但一定要睇
真係好傷感

自然而然30日晚播出最後一集

ㅠㅠ唔知奶奶們有冇掛住大大呢

呢度係收咗皮嗰度定係新地址

新地址
Hoonywinsome有幫手

Piano Cafe

채널 십오야
191萬 位訂閱者

大大未起身 三個煮飯
水水同島主講 要當自己係大大會點煮果度
明明咁聽話
係都要話佢地不和

食麵part真係好有愛
大大細心咁問細佬有冇食
知道島主唔想食都叫佢拎啤酒坐埋一齊

佢地真係好好默契
起身後島主搵到帳篷後Jwalk自動波一齊搭
搭完剛剛好大大起身
大大同在德吐嘈雞蛋嗰陣
島主同水繼續煮飯同落雞蛋
嘢都唔駛講就繼續做嘢

[影音] 200529 tvN 三時四餐 E02 中字

個人痴晒地

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

【HoonyCafe 中字】20200531姜成勳Instory更新（賬號kang.s.h.0222）中字翻譯

【TSKS】閒著幹嘛呢.E44.200530.中字

31:40
64:40

[en]🌔EP.2-1 Goal 때리는 40대 아이돌의 삼시세끼 | 삼시네세끼 풀버전
觀看次數：1,000,293次

[en]🌔EP.2-2 "난 널 유혹 하는거란다~" 이 선을 넘으면 대가를 치를 것 이야 | 삼시네세끼 풀버전
觀看次數：674,348次

@鳳凰天使TSKS

IDOL 999名場面——天才殷隊長！若問領導力是何物，請抬頭看看殷志源 真是想都沒想過的方式，竟然創下世界紀錄！來回顧G1的名場面！

@YellowLover_han

羅PD真係好犀利
可以將路人對水晶長期既誤解一下子改變

韓網民啲留言真係講得好好
好快了解水晶成員真係四人四色之餘又有好強嘅團隊意識

所以話點解咁多人鍾意羅PD嘅節目
將人拍得好自然同好真實
景物又非常癮治癒
剪接又好好

其實人物性格不變唔同人剪輯所帶來既效果可以差天共地
島主係其他綜藝裡面比人感覺佢係一個怪雞麻煩既一個人
但係其實只係佢比較單純直接
水水係平時鍾意講野一針見血但其實默默地完成所有鎖碎雜事
在德一如以往係團欺但其實係包容所有人
大大點解係全韓國最強勢隊長而團員又無條件聽話唔係無原因既
就係因為大大先可以將各自性格咁唔同既成員融合成一個隊
好鍾意羅團隊係剪輯上令到水晶既優點發揚光大
希望呢個節目之後可以吸到更多新飯

想知將來水晶再上其他綜藝會點
到時可能都係剪埋啲鬧交場面
冇可能好似羅PD咁識剪嫁喎

希望今次綜藝可以團結各家唯飯 (毒唯已棄）
唔駛次次回歸都要大戰

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

【HoonyCafe 翻譯】20200531姜成勳相關ins更新兩則（賬號： yoonjikang）

P1
TO各位粉絲
從心底感謝大家！託大家的福，切身地感到活著的實感。非常開心！欣喜之情溢於言表。想向大家傳達這份感動！並祝大家永遠健康！

姜成勳媽媽

P2
衷心感謝為紀念哥哥Solo出道19週年而道賀的粉絲們。哥哥在明洞和江南閃耀！我和媽媽也一起去看了應援。然後對哥哥說“祝賀你呀！”接著聽到了哥哥富有活力的笑聲，我也感到非常高興、變得非常幸福！像這樣看到深愛的人的笑容，就會感到無比幸福！我今天看著哥哥的笑容，非常幸福，所以再一次向大家表示感謝！

8

강성훈 자축 "솔로데뷔 19년, 축하 감사드린다"

姜成勳自慶"Solo出道19年,感謝大家的祝賀"

歌手姜成勳慶祝了個人出道19週年。

5月31日,姜成勳在自己的instagram上留言說"謝謝大家對我出道19週年的祝賀",並上傳了一張照片。

在公開的照片中,姜成勳從頭髮顏色到衣服都以白色搭配,展示了華麗的視覺效果。

童顏的外貌和望着天空深邃的眼神吸引了人們的視線。

帖子中不斷有粉絲表示祝賀和聲援。

粉絲們紛紛留言說"祝賀你出道19週年","我什麼時候會在你身後爲你加油"等。

姜成勳1997年以水晶男孩出道後,2001年發行個人專輯《飛翔》,開始了個人活動。

最近姜生既孤獨房多左個manager管理
都幾爆趣下

강성훈, 솔로 데뷔 19주년 자축 '방부제 미모 여전' [SNS★컷]

姜成勳,solo出道19週年慶祝"防腐劑美貌依舊"[SNS★ cut]

Nate新聞下面有韓評
不過要自己copy去翻譯

'

想畀大量Like(??)既
可以去下面條link
有齊唔同報社出既同一單新聞

呢個大大粉一人應緩汝矣島站手扶電梯超長led廣告牌

大陸人堅有錢

大家也不知道什麼時候在哪裏,現場指導中被拉去搭帳篷。 不知道人生 適合下雨天觀看的w水晶男孩的防滑帳篷大探險《Get da Sechskies》將於今晚10點在雪佛雅公開。 光看這個睡正合適。

今晚韓國時間10點係十五夜頻道有搭帳篷視頻

等左好耐

@晴空真開心
像成勳一樣，我們總是想把事情盡力做到最好
拿到官網管理員給的照片，我們把照片重新設計，每一張都是美工心血結晶
除了照片，但我們還有做粉絲互動環節，讓粉絲的表白信做在易拉寶上，再次謝謝美工的努力。
有了上次的應援的經驗，但我們知道事情沒有這麼簡單，事前已經和廣告商說了可能會發生的事，也請他們預先做好準備
因為有準備，所以在事情真的發生時，才能快速的做好第二方案

能得到允智和媽媽的認證，是我們意想之外
能讓允智和媽媽感受粉絲對成勳的愛，我們內心很激動
這一個多月的準備，真的很值得
看到允智的文和媽媽的手寫信，我真的感動落淚

咖啡廳應援因為大家知道的原因，第2天就改地址。
因為海外飯不可能去認證，所以新地址只跟winsome韓飯說了。
不久就收到去認證的韓飯看到成勳也去認證了，還拍了影片。
我們感動之情，無以言表
你就是這麼的美好
因為大家知道的原因，所以成勳在5/31才發出他認證的視頻
其實收到大家的告白信，韓文完全不懂
謝謝@勳勳幼兒園園長 幫視頻上中文字幕
看了中文字幕，才知道大家的真情
相信成勳也很感動
謝謝 @陪伴姜成勳222愛豆打榜數據組 能夠辦這次的活動，真的太好了
謝謝所有參與這一次活動的姐妹們，除了出錢也出了真心

謝謝@hoonywinsome 應援100杯飲料，謝謝你們對成勳的愛

謝謝所有愛成勳的人

睇埋上面條片

@勳勳幼兒園園長

因為大家都知道的原因，就是黑粉們又再次不停打電話騷擾店家，這群大媽們每天都閒在家裡就會做一些見不得人的事，誰會是她們的同類？狠比愛更長久，但愛比狠更讓人聚攏在一起，堅定前進的路呀。生活還是要繼續的。

@XX是我自己
姜成勳本人認證視頻四則合集
內容：
1、是的，聽說我們粉絲為了慶祝姜成勳solo出道19週年準備驚喜活動，那麼follow follow follow me，還有這樣的杯套，還有照片 上面還有的日期啊，行程紀念日這些。你小子哈哈，再一次真心的感謝！
2、能看到上面有很多信息，我來讀幾條，（讀字中..太多了不翻了）以上這樣各種各樣的留言，很感謝大家，和大家對話，心動、悸動、緊張，這樣好像產生了力量謝謝大家！
3、過來拍
4、 我來了，謝謝為我準備這些的粉絲們！！

睇埋上面條片

啲動作真係好老套

@g1_oria_

1級講師十五夜告訴你的“來了！JEKKI家活動”
在油管評論留下對於O今晚10點（韓國時間）公開的雨棚崽子，不是，搭雨棚的四崽子視頻的觀後感，將總共抽出10人，送上你想要的雨棚崽子寫的你想要的話，還有簽名CD。

參與方法：
觀看雨棚崽子視頻，在評論區留下觀後感就完事兒。不是只要篇幅長就會被選上，所以不要擔心字數。只要是真情實感的觀後感就可以。 （不是在ins評論）

參與時間：
6/2（二）-6/7（日）

公佈獲獎者：
6/11（四）

**觀後感請寫在頻道十五夜油管。
**獲獎者將通過單獨留言聯繫。
來了JEKKI家/雨棚崽子/三時四崽子/SECHSKIES

cr: ins 15ya.baby

聽唔明講咩
不過好紀錄片feel

勵志故事感覺

@YellowLover_han

精選留言3
圖1是EP2的留言
圖2往後都是新節選的EP0的留言，這一期是節目正式開始前的鋪墊，大大和羅羅通過開會和聚餐給觀眾展現了水晶弟弟們的個性和水晶獨有的相處方式～
其實在節目開播之前，預告視頻和節目組ins下面惡評還挺多的，現在才播了3週，留言就很少看到惡評了，真的流下了感動的淚水啊[淚]
大大看著鏡頭說“大家都很努力”的時候，就會感嘆果然是殷隊長啊[憧憬]
還有一個細節是申pd說"大家都以為水晶關係不好"以後，志源"為什麼" ，羅羅說"20多年大家同苦同樂過來的。"

魅力富翁殷志源最近覺得大大人情味多咗好有大哥哥feel 好似同我距離近咗咁
（係咪因為殷妖物辭職

有個留言我好鍾意
「水晶粉絲應該很喜歡吧，喜歡的歌手還是自我管理，還在參加節目」
佢地四個仲會自我管理之餘
係節目中又會真情流露 絕沒虛假
真係冇諗過呢個節目改變路人嘅看法
多謝大大，多謝羅PD

其實佢係成員面前都會自動變咗大哥
(因為會帶領比佢更奇怪的幼丁)

殷妖物要喺個人綜藝先會出現

想知如果大大聽到在德講歷史遺跡
會唔會血壓上升 嬲到爆粗呢

@給你全世界的胡蘿蔔

【三時四崽】搭雨蓬中字

睇完之後好想試佢隻防曬
水水話自己係演員笑到我仆街

鳳凰天使出左中字

歡迎入坑 水晶大旗 （揮舞

六月八號 自己去搵間咖啡店食蛋糕 影下相先

【TSKS】三時四崽 特別公開視頻.中字

《機智醫生生活》中「5人幫」樂隊「美都與Fa La Sol」要直播表演啦！本週四特輯結束之後...在頻道十五夜進行！

《三時四崽子》40多歲的水晶男孩，為了漂亮的花褲子吵架！最後協議用...剪刀石頭布「盲選」

我都諗住咁做

15ya.baby 整咗個倒數計時

채널 십오야
192萬 位訂閱者

今年香港水晶站唔搞cafe

上年幾好氣氛
我估今年搞ig廣告算數

其實明明tvn有頻道點解要係十五夜直播

姜生年頭生日都係係ig落廣告

羅PD同申PD識得耐掛

眼見台灣都好多地方搞線下應援真係羡慕妒忌恨

香港飯站係咪得返一個？
IG好似冇更新好耐

平時搞應援係呢個

仲要開套野黎睇

係囉 一定好好玩

@YellowLover_han
網友留言4
最新的#三時四崽# "誕生了，水晶之家" 安雨篷視頻下面15夜做活動的留言

好開心今次島主真係完全扭轉咗形象

唔叫醒隊長三個人自動波搭建帳篷真係好溫馨
令我諗起「全知」裡面經理人話雖然大大成日遲到
其他人都著急但佢地三個就安如其分咁等隊長
因為佢地相信會黎嘅始終會黎
呢啲就係相處咗23年嘅默契

其實佢地真係唔需要有刻意挑出黎講嘅美談
佢地相處之道完全係細節中體現

有如親人你唔會刻意挑一兩件事黎講你地幾咁親
有啲野唔使畫公仔畫出腸

一路睇佢地搭一路表示唔理解佢地表達緊乜
睇到後面先知佢地想整啲乜
但又好神奇地佢地互相溝通得到

水晶之間嘅互動真係好有愛

佢地三個可愛到爆炸
又奶 又乖

其實HAPPY TOGETHER島主收到既惡評仲多過大大
班大大唯飯起哂剛咁插另外3個亂講野
大大都仲有班飯喺網絡度維護佢
島主唔多飯就只能上親節目都畀人插
三時四餐播預告條片 我見有韓國路人話有島主就會轉台 仲要條comment有唔少人like
希望路人以後唔好再對島主有咁大惡意

多咗好多人讚島主真係好欣慰
島主一路發表佢嘅搭雨篷大計一路搬材料
Jwalk就一邊消化一邊做嘢
周不時又會加下自己啲意見
大家都好冷靜
就算唔識都會慢慢諗方法搭好
搭完雨篷後水水又自動波拎毛巾清理積水

其實係大家互相信任
所以大大先可以放心訓多陣
細佬們搭完個篷得佢起身食嘢

水水話要清理
在德一開口
水水就話係自己做果度

其實今次真係睇到島主有領導能力
可以繼續競選隊長
同埋真係有諗頭

搵在德度高又係笑死我

身高1米

在德拒絕條繩痴埋黎
自稱2米

未直播就咁勁

200萬有望

最驚直播完取消訂閱咋
Antenna個訂閱數都停咗

應該唔會掛
其實要睇live都唔一定要訂閱

Antenna本身都唔多人訂閱

@채널 십오야
194萬 位訂閱者

🎸🎹🎤 [LIVE] 99즈가 직접 준비한 미도와 파라솔 라이브 공연 in 석형집
178,134 人正在觀看•

多人到lag

你地有無聲畫唔同步

係呀
依家整緊

入面有水水

@Flipped314_J-WALK心動站

【許英智姐姐節目相關的part】
許：哦 是藝人呢? (藝人車)
[tip:麻浦區上岩洞一帶因為有MBC，TvN，JTBC容易看到藝人]
哦？您好
水：你好~（張水院/80年生）
英智去哪裡啊
許：快暫時出來一下 現在幫我才行 快出來吧！
許：哪年生的呢 歐巴
♪水晶男孩-學院別曲1997 （張水院/80年生 97年出道）
水：80年生
許：啊 80年生嗎？
那麼小學的時候玩的遊戲！
水：街頭戰士
（帶有年輪感的答案）
[街頭戰士（street fighter）是1987年發售的，受到了X-世代許多喜愛的對戰遊戲]
（工作人員的笑聲）
水：怎麼了怎麼了 我小學的時候玩街頭戰士
許：您好
（張水院/80年生 權玄彬 97年生 金秀燦 最近很火的一位）
這不是最近最火的一位嗎？
許：請問是哪年出生呢？
金：94年
許：94年嗎？ （金秀燦/年生 Mr.Tort Rainbow組）♪金民教-最後的勝負（1994）
許：哦和我同歲呢？
和朋友玩什麼遊戲呢？
金：我呢 小的時候 Yahoo韓國？ Yahoo Ggulogi?
就 什麼 扔膠鞋這種 還有 料理遊戲 就 因為弟弟妹妹玩
[Yahoo Ggulogi和 Junior NAVER是小朋友專用的門戶網站 可以享受多樣的flash小遊戲]
權：我玩什麼遊戲了來著？ [許英智和權玄彬是至親]
我沒玩遊戲 光用心學習了
許：說啥呢 你玩什麼了 快說
權：我小時候幹嘛了？玩星際爭霸了
7歲的時候
[星際爭霸是男女老少都玩的韓國傳統民族遊戲]
許：啊是嗎
水：你現在是春麗啊
（說什麼春麗）
權：不是 哥 春麗在我們那時候是說丸子頭啊
（新的以前的人區分法）
許：是丸子頭啊
說春麗哈哈哈哈哈哈
比起丸子頭 更熟悉春麗的話 是以前的人了
製作組：英智xi我們的分量都好了
許：啊是嘛？分量都好了 請走吧
金：我們不需要拍分量 直接離開嗎？
許：我們，撤退！來 Lululala Latteworld 撤退！
請在YouTube上也搜索<訪問銷售團>吧
翻譯：焦糖爆米花

重新唱過

@yummySuwon_張水院個站
studiolululala油管相關
在#訪問銷售團# 第一、二期就榮陞為vvvvvip用戶的許齡智姐姐來討債啦，哥哥也被抓著來錄節目了（詳見訪銷團200602）
哥哥小時候玩的遊戲是？
哥哥的年代pick是pucca還是春麗？
一開口就知道是老玩家了！
歡迎收看-拿鐵世界200604-張水院cut

195萬喇

睇埋依幾日既走勢就知有冇跌返落去

感覺有機

其實點解唔喺tvN既YT channel直播
咁益15夜既？？

申元浩PD同羅PD識得耐掛
羅PD友情贊助直播link

可能十五夜呢排做得多live經濟夠

可能十五夜呢排做得多live經驗夠

Lm

睇完三時四餐入左坑？

睇多幾日就知係跌還是維持到
直播條片好似冇左？係咩cut左聲畫不同步先再上傳呢？

一日吸到4萬FOLLOWER

好得意

其實依家好多idol都轉左開online concert
水晶真係要認真考慮下
線下concert真係都唔知下年搞唔搞到

今晚網絡版得3-1
3-2聽晚先有

剪唔切？

新西遊記

唔俾著givenchy同gucci拖鞋啦？

島主對Gucci好似一早換咗
大大嗰對GIVENCHY可能輸咗比羅奴

輸左對鞋咁慘慘豬

成頭問號諗緊呢個咩廣告 原來係宣傳師

依條友邊個黎

房藝談
寶石盒成員 aka yg萬年練習生

去冰三輸咗百想
不過有得提名都當贏咗

咩大大同佢好熟咩
還是因為future bource

預左
Mr Trot太紅

其實而家佢地三個啲ig 都未必佢地自己搞㗎喇

中老版101
認哥有佢地嗰幾期收視升咗幾倍
之後嗰集數即刻打回原形

係咩？
但張水會覆人嫁喎

如果唔係佢地搞
唔該update得密啲啦

可能如果公司要宣傳就會比經理人用

@YellowLover_han
留言精選5
#三時四崽# EP. 0開會+聚餐

🌔EP.3-1 나PD 🐕얄미워;; 지면 토치없이 성냥으로 불 피워야 됨. 브랜드퀴즈! | 삼시네세끼 풀버전
19,440 人正在觀看

瘋狂打歌

水晶玩遊戲勁過新西成員好多

Mini一輯

15分鐘播2首

估到農心嘅宰鎮反應好快

島主同在德好勁
羅pd失策地用咗新西成員程度去出問題

Round and round
Walking in the sky

前一晚已經衰過一次
都唔加深難度
水水都係對品牌好熟

島主未答之前
羅PD仲以為島主唔會答到
喺度奸笑

今集條片差唔多成19分鐘

唔怪得話調節節目分量失算
其實而家都係第一日嘅一半咋

有可能超過10集啵

但唔係應該已經安排好下一個節目既首播日期咩

電視版都好正
要睇埋

鳯凰出咗中字

#三時四崽# 連9人份的飯都能完美解決掉的四人 看來真的是餓壞了呀TV版第04期中字！！

大大隻腳

水水發現大大隻腳喺佢身上面
但唔郁走佢繼續瞓

好搞笑 摸摸下

@鳳凰天使TSKS

6月5日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：10.0%、11.0%（-0.1、-0.3）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：1.1%（+0.1）
JTBC《#幻影歌手3#》：3.8%（+0.0）
tvN《#三時三餐5#》：10.9%（-0.6）
tvN《#三時四崽#》：4.3%（-0.9）
tvN《#韓國好聲音2020#》：1.7%（-0.3）
JTBC《#百想藝術大賞#》1部、2部：1.6%、2.8%

水水係大大面前真係變返忙內
真係好可愛

【TSKS】三時四崽 YT版.E04 上部.200605.中字

🌔EP.3-2 더 쫄깃해지고 더더욱 이상해져서 돌아온 음악퀴즈! 김치전이 먹고 싶다면 음악을 들어라! (feat.눕방) | 삼시네세끼 풀버전
14,851 人正在觀看

水晶玩遊戲真係好勁揪喎
到依家未輸過

睇完囉 估唔到玩遊戲咁勁

就黎比佢地贏哂啲野

喺房打㗎嗰度
好想打埋一份

D食物好似任攞咁滯
羅PD會唔會好激氣

等左好耐既打交終於出現
唔知水水講左咩畀人打

終於見證到圍毆忙內的情況

放題
之後無咗羅奴唔知係咪激氣得濟走咗

一到諺語即刻遇到滑鐵盧

死穴黎

羅奴知道D食物畀人任攞實冇眼睇

想攞走張被睇水水畀人圍毆

好似睇到水水畀大大打pat pat

原來果個係在德

@g1_oria_

四個人一邊喝酒一邊👀三時三餐當下酒菜，電視裡寫著：需要放酒使肉質變得柔軟
源：啊～為了讓肉質變柔軟放了燒酒啊……我們就直接給喝了！
鎮：那我們就變柔軟了誒……
德：我們變柔軟了啊！
源：原來燒酒是為了給我們做飯用的啊！我以為是為了給咱喝的呢！
德：啊～～這樣啊！

20200606 三時四崽子 網絡版 EP3-2

@g1_oria_

ejw說他腳指甲不能全剪，不然就不會走路了

四個打架打著打著（水口吐芬芳之後三個哥哥鬧著用被子把他捲起來）
源：啊啊！
水：抱歉……志源哥剛剛腳趾甲被提起來了……感覺是把他腳趾甲提起來了……嚇我一跳！我都起雞皮疙瘩了，提起來的時候！
源：T_T
鎮：所以說為啥腳指甲只剪一半啊！
源：（此處太奶了）我要是全剪了……
德：說是不會走路。
源：就不會走路了……
水：索性我們在哥睡覺的時候把他腳指甲剪了吧！讓他不能走了，就想這樣躺在sense mom上面！
源：看來還得再把你捲起來！

EP 3-2有14:19

Hello mon咗幾個月終於可以同大家一齊傾水晶
估唔到可以係連登見到有關水晶嘅po
我係睇坐飛機2入大大坑 年頭cb入埋水晶的
希望可以係呢到同大家熟到

歡迎歡迎
多啲上黎吹水
咁你嘅入坑原因都幾特別
因為通常都係新西遊記/無限挑戰呢啲大熱綜藝入坑
坐飛機去其實都算幾冷門
咁你補哂水晶/大大啲綜藝未

魂穿水水

因為去台灣踩單車個陣佢報黃帝聖仇個幕笑到我入咗坑
加上佢着制服個look太正太靚仔了唔入唔得
睇完新西之後可以話係直插坑底
綜藝太多 要慢慢補 最近補緊211

水晶真係好正

過多日可以一齊自high慶祝生日
我八號專登放自己一日假 但未諗到去邊食蛋糕好

見到人地韓國台灣勁多應援好羨慕
香港乜都冇
希望下個月水同島主生日會有

官咖咁搞笑提人寫生日祝福

歡迎你
反而我想知你本身因為邊個睇乘飛機2？

補211咁大勇氣？
我入左坑3年都未補211

冇辦法
香港小黃唔係好多
飯站得一兩個

話說聽日15yababy IG應該會出post幫大大慶祝生日嫁啦
唔知大大會唔會update自己個IG? 不過佢往年好似都冇咁做？？

B站個啲唔齊得幾個part諗住睇咗佢先
睇完就補天下壯士

易視TV齊啊 我年頭開始龜速補 先睇到08年一半
天下壯士好睇

即刻去睇

@YellowLover_han

留言精選6 EP. 3-1留言

島主講第一製糖我都以為佢答錯
原來呢個係CJ原始嘅名

yeah 歡迎歡迎

（揮手 同島主一樣生日

下個月同你講生日快樂

歡迎

@年糕蘸白糖_

三個傻瓜 Ep9 cut-
丸和忍耐力協會會長的忍耐力較量

笑死
一定要睇

[影音] 200605 - 200606 tvN 三時四餐 E03 中字

遊戲殷志源 符文之地 1至3集中字

Cr. 給你全世界的胡蘿蔔 b站

呢位博主好犀利
一人頂一個站
佢出啲中字都幾快
同埋佢專揀冷門野黎翻
大大前幾日比賽佢都有翻
仲有佢真係好有心
專登去玩熟呢個game 先去去翻
有好多有關遊戲嘅小註係右下角

不過大家睇完記得去大大個YouTube 再刷一次

私心想大大快啲轉game 個人真係對card game 無感

大大話凍親佢個xx
大大唔好忘記你係一個偶像黎點可以講野咁露骨

其實水晶重組之後有冇後悔以前上節目講既野
大大講過好多18禁野 新西震蛋
水水上魔女狩獵講自己搞幾多次
新飯睇完都笑死

我睇錯咗露蛋
仲諗佢幾次露過
Sorry 我需要面壁一陣

震蛋都夠啦

諗起人生part

新西震蛋係咩事
求出處

新西1

應該係悟空帶嗰個按摩器大大話要放係「嗰」度

好耐冇上水
聽日大大生日 今日無意間就喺ig睇到大大生日應援廣告

各位仲有一個鐘多啲就係我地隊長大人生日嘅大日子
可以的話請往Twitter 刷tag

#HAPPY_G1DAY
#은지원_생일축하해_영원히브아

我頭先開ig係咁彈首walking in the sky 大大part出黎但就無彈出個廣告
唔知係咪食咗

Oh我記得了
呢啲大大重組之後都講唔少
物以類聚已經係一個好好嘅例子

真係唔好期待一個麻甩佬會幾純情

大大未做麻甩佬已經唔多純情喎
Fxxk...in your pussy

大家係咪唔記得咗呢隻歌

差D唔記得
已經唔係好記得歌詞講咩

唔係好想見到姜生張圖

@jekkibby

水個張好似好啲
在德

大大生日快樂

親愛的大大生日快樂

希望你永遠唔懂事做個無憂無慮嘅初丁

身邊永遠都係寵你嘅哥哥弟弟同養父

Happy Birthday to Jiwon Oppa!!
大大又大一歲喇
希望大大健康快樂同小黃 & 1KYNE一齊長長久久行花路
繼續做好水晶幼稚園既隊長
Take care cause we care

大大生日快樂呀

極限隊長殷志源生日快樂

大大生日快樂
以後健健康康開開心心生活落去
小黃同1kyne會送曬全世界嘅蘿蔔比你
希望我地早日係香港見到你

@宋旻浩吧

#殷志源0608生日快樂#

世紀末的影像
記錄了少年的發光發熱
抵過歲月的臉龐和嗓音
讓人心動無數次的眉眼
像星星 一直為你著迷

炙熱是你 溫柔也是你
你有值得依靠的肩膀
你是體貼的’寶藏丸子’
願你總是那個快樂的初丁
永遠 on fire吧

🎂生日快樂 G1哥 🎂
大豆cross 遊戲都贏🥳

@殷志源貼吧微博

就係啪啪啪囉
好直白
果陣睇完中字無法直視隻歌

@Eunchanted

但係我勁鍾意呢首歌
無限loop 自動無視歌詞講乜

食買玩

初丁去旅行

呢幾日成日碌ig都碌唔到大大啲慶生廣告
反而碌到suju K.R.Y
唔通連個天都唔鍾意我

我連Mirror廣告都睇到
仲有鐘鉉同無限
大大個機會率真係低好多

殷志源 生日快樂
希望水晶大爺同小黃都要身體健康 心想事成
同唔到真人食 咁我就自己食個蛋糕啦

遙想上年香港飯站殷cafe
(隻公仔問隔離枱借）

上年好正 三日去咗兩日

香港再多 D小黃就好啦
就係因為上年搞到我依加好多公仔

星期三開live玩跑跑卡丁車

想同場

有新鮮大大

📢<油管直播公告>📢
受各位的許多留言和應援鼓舞🙏
為了可以和努力的走遊戲之路的殷志源一起
👍將會進行油管直播👍

Q 什麼時候?🙋
A 2020年6月10號(星期三)下午6點半左右!(*韓國時間)
Q 誰會出現?
A 殷志源~
Q 做什麼呢?
A玩遊戲🎮
Q啊尼! 是什麼遊戲啦😡
A KartRider Rush+
Q可以一起玩遊戲嗎?👭👬
A當然了 ~我們一起玩KartRider Rush+吧
Q 有觀眾參與的活動嗎？
A 是的!也會給禮物的呵呵🎁🎁

💕大家請多多收看喔~💕
cr. 源本是EE 微博

@殷志源貼吧微博

【殷志源貼吧】2020殷志源生日禮物應援

拖鞋

今日島主有更新官咖
佢隻貓

佢幾時開翻ig

官咖依家你想入都應該入到
唔駛錢 要Naver實名
IG就應該唔會再開啦
太多comment插佢

Vlive fanship個個？
定有另一個？

JWALK島主同大大一樣有自己官咖
在德同島主有時都會蒲頭
JWALK官咖係YG管
島主果個好似係自己打理

JWALK

島主

兩個都係Naver Cafe
要做左Naver實名先

感謝你好人一生平安

一般黎講水晶Vlive fanship既內容都係YG發
好懷疑成員有冇上過去
但成員間唔中會上自己個官咖 自己post野上去
JWALK同島主都係好耐冇開新一期付費會員
但依家入正式會員都可以睇到成員post既野 唔駛畀錢

大大個官咖係自從大大簽左YG個人約之後就變左YG管
但17年4月開1期果陣大大仲未簽YG嫁

JWALK官咖本身都唔係YG管
唔知係咪因為姜生官咖出左事
18年12月正式由YG管
當時管理員話YG會負責開新一期
但一直都冇開到
同大大官咖一樣
YG阻住哂
水晶2期都係等左好多年先開到新一期

YG廢到淨係識得拖
姜生搞呢啲野姐 其他成員唔會
比翻佢地自己搞得唔得 在德之前係ig都開咗po講個版聊唔知做咩

前幾個月好似係在德話YG管佢用IG (有錯請指正)
果排應該同佢個人約剛剛簽左YG有關
其實公司管唔係完全冇好處既 至少官咖出左咩爭議既事 成員唔駛上身
係YG太懶啫 有錢都唔識賺

咩原來羅PD既生日係4月15號

亦都係Block B出道日

好想再有機會睇到舞台PO阿

今晚韓國時間9點有「Jekki」第二集

果然份量太多放唔曬

節目組送比大大嘅生日禮物節目組好寵呀

To.殷leader From.三时四崽子

祝賀一生為了遊戲而活的殷志源nim生日快樂
為了請你剩下的人生也玩遊戲所以準備了小禮物
（以後請用幽靈照片上傳認證照噢）

翻譯Cr. g1_oria wb

今晚韓國時間9點有「Jekki家」第二集

今個禮拜好幸福 每日都有水晶睇

點算呀
日日都咁開心

冇講送左咩？

要等幽靈照認證（啋）

因為比人臨時挷架而攞唔切贊助行李箱
水院委屈

變咗治癒系節目

點解水水可以玩手機

@源本是EE

訪問銷售團停播重整了
難怪沒跳通知
唉
辛苦了 我們嘟嘟 還有彬尼

🚨緊急公告🚨
大家好 這裡是訪問銷售團
這期間努力奔跑的🏃‍♂️🏃‍♂️訪問銷售團暫時迎來了休息期😭

重整之後會以更帥氣的模樣回來的🙇‍♂️
在那之前可以安靜的等待嗎...?😭😭

小心炎熱的天氣快點再見哦!🙋

Cr: studio lululala

係咪節目組比嗰部Samsung

@YellowLover_han

精選留言7 EP. 3-2

@g1_oria_

就一段很溫馨的對話

源：我們會吃好吃的五花肉的！
鎮：睡午覺吧～～
源：嗯？
鎮：睡午覺吧，一起～
德：咋回事兒？又睡啊？
鎮：得充電呀！我們起得太早了（字幕：11點就起了呢）
德：哎呀一起玩嘛！
源：玩什麼？
鎮：（哄）你躺下來然後繼續說你想說的話，我們聽著～
源：（溫柔）嗯！我們給你頂嘴！
鎮：在德啊你曉得躺下來有多舒服嘛！
源：啊突然想做煎餅吃了～
水：我想吃土豆餅！土豆餅配玉米馬格利酒可好吃了！

好似一班幼稚園學生

仲要係奶音

淨睇文字可以幻想到個畫面

日常生活好溫馨
歸隱田園嘅感覺

@給你全世界的胡蘿蔔

【三時四崽】番外篇2中字

水晶養老院

@Citrin_水晶男孩安利站 做左水晶超話主持人

@Citrin_水晶男孩安利站

水晶男孩超話管理規則

水晶男孩超話專註四位現役成員的活動，是粉絲聚集討論分享的空間。秉持“營造和諧活潑，有趣多樣的粉絲社區”的管理理念，現規範管理規則，以幫助營造有序的超話環境。

【發帖格式】
超話+話題，例：#水晶男孩超話# + #水晶男孩三時四崽#
*格式有助於帶起話題熱度，只作建議，不作強求。

【加精標準】
具有安利性質的原創圖文、飯拍視頻等。
*鼓勵各位粉絲積極發布優質的安利內容，以提高超話閱讀質量。

【屏蔽內容】
1.討論非現役成員，拉踩、不尊重團內成員（如：馬賽克糊臉等）

2.貶低侮辱、影射內涵、造謠謾罵成員；

3.討論、攻擊其他藝人，將成員與其他藝人進行比較、拉踩；

4.對成員的隱私生活進行臆想和猜測；

5.在未經授權的情況下，對飯拍進行搬運與二改。 (例如：在飯拍照片上添加個人微博水印，轉載未註明出處等)

6.發布成員無關的粉絲個人生活日常、私人情緒等內容

7.虛假抽獎，虛假販賣。一經發現，將永久屏蔽該賬號；

8.營銷廣告，無意義水帖等內容。

*若對屏蔽結果存在疑議或異議，歡迎私信主持人提出，承諾在24小時內作出答复。

規則將視情況進行補充完善。望粉絲熟知並互相監督指正，共同營造良好的超話氛圍。

其實可能黎黎去去都係同一班人

四人四色 每一個都咁完美 超可愛

希望依個站可以做耐啲

@Citrin_水晶男孩安利站

哥哥回覆了黃帝聖的評論
-哥，最近挺臭美啊
-你就算花架子也擺擺吧 翻譯：濟州島養老計畫

溫提今晚有直播
[#殷志源] 20200609 G-Zone 頻道社群更新
📢<遊戲即志源頻道直撥通知>📢
憑藉著大家熱烈的留言與聲援🙏
可以和用心走在遊戲路上的殷志源一起
👍進行YouTube直播節目👍
Q. 什麼時候直播?🙋
A. 2020年6月10日 (三) 晚上6點半左右! (KST)
Q. 直播中會有誰?🤷‍♂️
A. 殷志源~
Q. 做些什麼呢?
A. 打電動🎮
Q. 不是啊! 是問玩什麼遊戲😡
A. 跑跑卡丁車 RUSH+
Q. 直播中可以一起玩嗎?👭👬
A. 當然～我們一起開卡丁車甩尾吧
Q. 會有觀眾可以參加的活動嗎?
A. 有！還會給獎品呵呵🎁🎁
💕請大家多多觀看與參與唷～💕

cr. 傑斯起司 FB

三時四崽子拍攝屋主人：
從三時四崽子節目組那裡收到的禮物
三時四崽子節目組昨天來到了山村小屋，說是節目收視率也不錯，有很好的成果~~把SECHSKIES簽名的海報和照片作為禮物送給了我~
三時三餐的時候也很照顧我們，這次也沒有忘記還過來找我們，非常感謝^^
有好的成果我也很開心呢~祝賀，以後也出好作品大發吧~作家們辛苦了！！

P1海報：源：過得很愉快💛
cr: ins sanchonlife
翻譯cr. g1_oria 微博

季播啦

我見到中飯送個個白兵禮物係後面

佢話生日嗰日見到貼吧駕應援綠色巴士

《三時四崽子》太爆笑啦！超會答題的水晶男孩＆「領最多薪水」卻不知道公司全名的羅PD！

YG美術組應該冇人
BP張圖醜到

張圖冇島主簽名
可能喺濟洲島？

由年頭水晶開始醜到不行

連親生女都咁樣對待

[TSKS]三時四崽.200609.特別公開視頻

@YellowLover_han
精選留言8 #三時四崽# Ep. 誕生了水晶之家第二部

今集真係唔夠候
得七分鐘
預備咗嘅朱奶都未飲完就做完手
島主細細力踢在德屁股可愛得黎又夠自然

踢完仲要講thank you

死喇而家反而更加鍾意呢種外外傳
希望真係可以季播
真係再一次感激羅團隊
今日見到個評論講得好好
今次水晶呢個節目算係羅pd短綜藝系列嘅一個小結
去冰三、拉面男初試啼聲要做短綜藝野心太大所以剪得太短小精幹
到麻蒲帥小子開始搵到頭緒注重返節目嘅起乘轉合
到三時四崽甚至發展埋外外傳
成件事立體咗
終於係體裁、內容同播放分量搵到平衡點
私心希望可以長做落去

希望制作組會睇下comment

全部、滿滿的都是對寶貝的愛意 📷

粉絲的愛：貼吧G1 bus認證～生日前一天從媽媽家回家的時候看到了
提到了dc送的冰箱，旁邊還有貼吧送的樂高星球大戰頭盔，真好🥺

工作人員的愛：生日驚喜—蛋糕🎂
手指碰到了蛋糕，嘬嘬手指的小朋友ㅠㅠ

「特別感謝，每次都提醒自己怎麼去回報粉絲的愛，今天我會借著這份愛努力奔跑的，會開到下巴像這樣抬起為止」

真的希望愛和胡蘿蔔🥕能一直在你身邊圍繞著你🥺不需要什麼回報，不需要你的謝謝，你開心快樂平安健康就已足夠[親親]

20200610遊戲殷志源G-Zone

Cr. Sophia_1kyne wb

哇原來DC送咗個雪櫃比佢

稍稍聯想下大大同金琴子女士講見到自己㗎應援巴士

諗吓都開心大大感到被愛 我都好開心

大大話唔明點認証份禮物

其實初初我都唔明
有飯話係上傳自拍
我驚大大會走數

幽靈照片囉
想知送左咩

好大機會走數

15ya崽子話要靈異照認証喎咁咪要大大離開咗先認証到囉（啋！啋！啋！吐口水講過）
其實大大想鬧人就真
佢話要同羅奴鬥長命㗎

笑死

痴線

下次真係唔好話做靈異照片用途喇
講得太難大大唔明
咁執著呢點做乜

好認真

翻：我錯了
十五夜跪咗

可能會刺激到訂閱數

搞到冇自拍睇

套劇真係好好睇
我唔介意每個禮拜上傳99line夾band片段
羅PD同申PD真係無敵

我都有追
不過今次都係播返上星期直播條片？

初頭有播少少夾band幕後花絮
之後應該係直播replay

게임 은지원 第4集

15yababy既訂閱數一度上左197
然後又跌返落196

“심령사진 인증샷” 은지원, ‘삼시네세끼’ 제작진 드립에 당황[SNS★컷]

殷志源看《一日三餐：山村篇》卻一直為朴敘俊抱不平：「不是...這麼好吃的東西，沒吃到就走了？」

🌔EP.4-1 이 전을 노로바이러스가 좋아합니다..💛개판오분'전' 괴식 대잔치! | 삼시거지세끼 풀버전
16,295 人正在觀看

🌔EP.4-2 탈탈 털리던 제작진은 비장의 카드를 꺼내는데,,,,상식퀴즈 받아랏! | 삼시거지세끼 풀버전
16,226 人正在觀看

4-2超長喎

大大煮既泡菜餅好似黑暗料理
仲要唔熟
島主隻鑊差D跌左落果火度笑死
今次D問題難左好多
下集應該都係冇啖好食
瘋狂爆粗

島主嗰下我都嚇親
羅PD擺明報仇
又出成語又出書名遊戲

書名真係好難
水晶又唔係會睇書既人

@g1_oria_

三時四崽子一共會有10期

@g1_oria_

十五夜你閉嘴

20200612 三時四崽子 網絡版 EP4-1

2部結尾大嗌個下笑到抖唔到氣

水水乘數都錯

佢地件白色外套1日就已經黑哂

羅PD食野個樣好搏被打
一定係之前輸哂畀水晶嬲豬左

畀新西成員答一樣冇可能成功
羅奴一定好享受叮人既快感

話時話如果播歌嗰時係出估歌名佢地已經輸咗

幸運嘛
第2次答牌子果度
如果好似原先由水水開始答先 都會輸啦

在德睇書㗎
所以突然變智慧擔當

電視版預告有泡菜食喎

好嘈呀佢

水水成日抱大大 超可愛

睇咗十幾次都重想繼續睇太qq

下集水水會畀大大爆粗問候

呢啲先至係新西嘅水平

水水真係好痴大大越大越q
我同d女仔fd都唔會郁就攬身攬勢

@鳳凰天使TSKS

6月12日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：11.2%、11.9%（+1.2、+0.9）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：0.8%（-0.3）
JTBC《#幻影歌手3#》：4.0%（+0.2）
tvN《#三時三餐5#》：11.2%（+0.3）
tvN《#三時四崽#》：3.5%（-0.8）
tvN《#韓國好聲音2020#》：1.6%（-0.1）

@韓流

6月男團品牌評價榜（5.12-6.12）~ 韓國企業研究所針對4575萬餘研究數據評定出男團排名。

31

@鳳凰天使TSKS

#三時四崽# 心血來潮做起泡菜餅的四崽，但...卻成了泡菜披薩？ TV版第05期中字

上返197

終於
個view升得好慢

[TSKS]三時四崽 YT版.E05.200612.中字

都唔明點解呢4集都係咁

之前買咗水晶枝lightstick今日到咗 裏面入電個舊支架同電筒裏面個位接觸不良你地之前有冇呢個問題？勁煩YG啲嘢可唔可以進步少少

着唔着到燈？
我仲未買

又冇唔好睇左
唔明路人點解唔睇
可能一見到男團團綜就冇哂興趣

@2228研究室

原定在2018年9月8日和9日舉辦的姜成勳台灣粉絲見面會Mini The Gentle被取消後，58名台灣粉絲對台灣主辦單位Woori娛樂/玨綺股份有限公司提出刑事訴訟，控告玨綺公司以舉辦粉絲見面會為名義詐取門票費，台灣法院早前頒布判決，不起訴玨綺公司，其中原因是玨綺公司確有依約支付forever2228公司(姜成勳官咖HoonyWorld所屬公司)就Mini The Gentle之演出費等費用，附圖為判決書部分內容。

着就着到
不過單靠個蓋扭翻實就着唔到
你要用手指大大力撳實佢先至着到燈

1. 台灣訴訟不起訴，然後台灣不起訴內容是說姜跟朴把錢收走

2. 姜跟朴兩人闖民宅的案件被罰約韓幣一千萬左右

3. 台灣主辦是事實名譽毀損罪代表韓國法院認定他說的都是事實只是涉及個人隱私

YG D野好廢囉
我都唔敢買風扇仔
怕火燭

搵張錫紙塞入去

我有朋友買咗G1風扇
因為成日用
所以好快玩完

試咗 佢會扭唔實個蓋

而家就咁扭蓋都着到燈
但我唔敢再攞個支架出黎
我驚我攞咗以後着唔翻

Yg小工廠

我嗰個位生咗銹

我買咗返黎未開過
變咗收藏品

每次見到回帖或者彈幕話甜甜單官司贏咗就想po呢段野比佢地睇

冇用
佢地唔會信

題外話微博改左規則要求人follow左7日先可以留comment
真係白痴到極點
搞到超話靜左好多
有資源管下班小粉紅好過啦

成日想洗太平地
好似話禁埋熱搜

ff太多啦

宇宙女團
全世界都要同BP合作
in your area

老實講
BP啲綜藝感拍得住twice

搞咗我兩個幾鐘

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐
【HoonyCafe 新聞翻譯】20200614

姜成勳14日在ins寫下了coming soon並發布了短視頻。
頭髮已脫色的薑成勳穿著白色的襯衣凝望著攝像機鏡頭、發散出深邃的眼神再加上露出微笑的一則視頻。視頻背景中輕聲地播放著寧靜的音樂旋律和鳥聲。 coming soon 這句意義深刻的話語引起了是否要復出活動的猜測。粉絲們對coming soon表示十分期待。

강성훈, 혹시 컴백하나?…"커밍 순" 의미심장 영상 공개

@神奇的南煎丸子

⚠️遊戲殷志源驚喜直播公告⚠️

✨今天✨2020.06.14(日)晚上8點(韓國時間)
進行Youtube 🕹️G-ZONE直播🕹️

🎮遊戲：명일 방주(明日方舟)

必睇影片

☞로맨틱 끝판왕 고백송☜ Oh~ Love~ 젝키 사랑해~♥

希大個節目"20世紀HIT SONG"尋日有提起水晶首couple
一路都播緊當年既打歌舞台
點知一到姜生唱果part就....
一係就變左流動打格仔
一係轉左播新版MV或其他畫面
姜生上唔到電視點吸新飯呀 下下靠水晶？

姜Center格仔

見到個蒙左面既野係畫面行過真係笑左出黎

正

有直播未？

有無人知大大玩緊嗰個遊戲係做咩

Old idol group

唔明
但係佢地好嘈

係咁狂鬧洪棒浩

睇佢地嘈好睇過佢地打機

勁好笑喎個game團體客人笑死 殷經理上身

現役男團喎

大大真係玩得好嘈

好開心

抽咭都好笑過人

佢一激動就會嘈到爆

頭先嗰場好驚險

我想睇翻佢10號玩跑跑卡丁車

B站好多人有up啲片段但無中字

@明日方舟Arknights-DCinside

Wow this was the best Arknights live[
Didn't knew there would be pro gamer Hong jin ho too
but the best thing is that 殷志源 has the spirit of playing games. He is the young idol now

咩英文

[影音] 200612 tvN 三時四餐 E04 中字

重點係佢兜返話大大係young idol
求生慾強

DCinside應該係韓國人掛？？
old idol group但young idol

"나는 살구야, 너랑 살꾸야"…강성훈, 팬들에 애교송 '커밍순' 컴백예고?

今晚先開新post
鍾意講爆佢冇所謂